關生去撚左邊

做乜去完屌poly高層之後冇曬聲氣

人呢屌